保釋金一問 有無law撚救救我

點解我嘅保釋金咁撚貴

推

幫推

push

想嚇鳩你？

幫推
樓主最後一定無事㗎

保釋金多少睇你工作, 潛逃風險, 狗隻心情

搵律師幫手啦快d

叫612基金幫你俾

又係白面狗

真心問有冇收據？
點知係咪中間有人落格

如果當時好多人好混亂唔知道冇感覺掂到對方

問612借

會唔會你無打到
唔好亂講野

我打得好差 sorry

等6c打 啲狗口供好多唔可信 幾個又有唔同
睇吓有無片幫到你

揾律師睇清楚佢告乜，只告襲警，如無造成嚴重傷害，而你又無潛逃記錄。
官無可能要求咁多，睇清楚細節

搵612法律意見， 唔告你踢簿就可以攞返， 之前光復元朗召集人都係個零月， 搵612律師意見穩陣啲。

唔撚好信cid

612盡量用啦,佢地已經有hold case 揀case 前科,唔使怕用曬,因為根本用唔晒

踢過左當未，個官判定啲狗鳩 up

其實保釋金有沒得拎返？

驚閪用曬咩
佢用曬要籌一日籌返1000萬出黎都得啦

[member]屌你老母你開始越講越多
呢度係人人都睇到既網上討論區
就算你乜都無做過都好
你而家係個保釋緊既疑犯
你呢度任何一句留言都可能害撚死你自己
關案情事既你最好收收聲先
[\member]

唔比，踢保，迫他立即告或上庭

Cid最撚古惑，最似爛仔就係佢地都反黑
講乜都唔好信

提堂保釋金定拘留保釋金？
兩樣野黎

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

真係有人仲信黑警

用612啦屌
捐黎就係比你地用
個個都話用黎幫其他人做乜春

聯絡612，佢地可以借出，直至發還

popo take away ur bail money

踢保得唔得

保咗出嚟就得 你按返佢保釋條件就會拎返
未聽過黑警穿保釋金柜咩

搵612啦手足

堅持找612啦,佢地咁多錢。之前暴動新婚夫婦都是1000元, 好飄忽

咁我呢

仔啦緊係